\documentclass[a4paper, 10pt]{article}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{url}

\begin{document}

\frenchspacing
\title{Agenda 20 November 2014\\bt-agd-141120-mh-1.0}
\author{Menno Hellinga}
\date{\empty}

\maketitle

Agenda van de vergadering van 20 November 2014. Met ``planning'' wordt
\url{bt-planning-0.2-mh.pdf} bedoeld, een voorlopig document, dat tijdens deze
vergadering besproken zal worden.

\tableofcontents

\newpage
\section{Structuur van een vergadering}
\begin{itemize}
	\item peilen hoe ver we zijn
	\item onderwerpen bespreken
	\item wvttk
	\item agenda's rondmailen ja/nee?
\end{itemize}

\section{Hoe ver zijn we?}

\subsection{Menno}
\begin{itemize}
	\item planning maken
\end{itemize}

\subsection{Nander}
\begin{itemize}
	\item contact met PJ-IT
	\item presentatie
	\item accounts
	\item logo
	\item financi\"en
\end{itemize}

\subsection{Dylan}
\begin{itemize}
	\item werkomgeving
	\item GitHub
	\item voor iedereen
\end{itemize}

\subsection{Jan Chr.}
\begin{itemize}
	\item contact met Karin
	\item bron- en formaatinformatie
\end{itemize}

\subsection{Rik}
\begin{itemize}
	\item schets UI
	\item concept
\end{itemize}

\newpage
\section{Naam}
\begin{itemize}
	\item BLazing Internet Notification Deliverer: Truly and Utterly Radical
		Technology with Lots of Easter-eggs
	\item backronym goed/afgekeurd?
\end{itemize}

\section{Functies}
\begin{itemize}
	\item notificaties ophalen en tonen
	\item roosterwijzigingen ophalen en tonen
	\item contactinformatie docenten
	\item zeepkist LGC
	\item docenten eigen absentie aan laten geven?
	\begin{itemize}
		\item speciale docentenversie?
		\item hoe authenticeren docenten zichzelf?
		\item server nodig
	\end{itemize}
	\item later te bepalen Easter Eggs
	\item dingen erbij/eraf?
\end{itemize}

\section{Vrijstijler, licht toe!}

\section{Ontwerp}
\begin{itemize}
	\item Jan Chr. ontwerpt prog.?
	\item Rik ontwerpt UI (eventueel feedbackmoment)
	\item coordineer dit met elkaar
\end{itemize}

\section{Contacten}
\begin{itemize}
	\item Rectrix \& Karin: Nander \& Jan Chr.
	\item Koek: Nander
	\item LGC: Nander
	\item PJ-IT: Menno \& Nander
\end{itemize}

\section{Nander's Presentaties}
\begin{itemize}
	\item Wie we zijn
	\item Wat we doen
	\item Wat het doet
	\item Wat we van ze willen
	\item Wat nog meer?
\end{itemize}

\section{Agile/Scrum}
\begin{itemize}
	\item Agile/Scrum ja/nee?
	\item Agile board in GitHub?
	\item Dylan zoekt web-based Agile Board ding?
\end{itemize}

\section{Reader}
\begin{itemize}
	\item Dylan codeer-reader samenstellen?
\end{itemize}

\section{Dev-iDevice}
\begin{itemize}
	\item nodig?
	\item kosten?
	\item ja/nee?
\end{itemize}

\section{Planning}
\begin{itemize}
	\item haalbaar?
	\item goed/afgekeurd?
\end{itemize}

\newpage
\section{WVTTK}

\end{document}
