\documentclass[a4paper, 10pt]{article}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{url}

\begin{document}

\frenchspacing

\title{Notulen 14 November 2014\\bt-not-141120-mh}
\author{Menno Hellinga}
\date{\empty}

\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Aanwezigen}
\begin{itemize}
	\item Dylan Rakiman
	\item Jan Chr. Zwier
	\item Jurgen van der Wal
	\item Menno Hellinga
	\item Nander Vilar
	\item Rik Wolters
\end{itemize}

\section{Agenda's Rondmailen}

Positieve reacties hierop: \#doorgaan.

\section{Hoe ver zijn we?}

\subsection{Menno}
\begin{itemize}
	\item planning voor 2014 bijna af
\end{itemize}

\subsection{Nander}
\begin{itemize}
	\item contact met PJ-IT: zal maandag 24 nov plaatsvinden
	\item nog geen presentatie
	\item concept-logo semi-af
	\item kosten: \$25,- maar kunnen ook meer of minder zijn
\end{itemize}

\subsection{Dylan}
\begin{itemize}
	\item We gaan Phonegap gebruiken: uiterst ongetest
	\item nog geen GitHub (at the time of writing inmiddels wel)
\end{itemize}

\subsection{Jan Chr.}
\begin{itemize}
	\item contact met Karin: gemaild, gaat er heen (is inmiddels al gebeurd)
	\item bron- en formaatinformatie: zie \url{bt-not-141124-mh.pdf}
\end{itemize}

\subsection{Rik}
\begin{itemize}
	\item UI zal tabjes bevatten
	\item meer informatie momenteel niet mogelijk
\end{itemize}

\section{Naam}
Backroniem is afgekeurd op ``Lots of Easter eggs.''

\section{Functies}
\begin{itemize}
	\item notificaties ophalen en tonen
	\item roosterwijzigingen ophalen en tonen
	\item contactinformatie docenten
	\item zeepkist LGC
	\item docenten eigen absentie aan laten geven? NEE!
	\item verjaardagen klasgenoten? NEE!
	\item later te bepalen easter eggs
\end{itemize}

\section{Ontwerp}

Rik en Jan Chr. maken ontwerp. Eerst DFD/Contextdiagram of iets in die stijl; de
rest zien we later.

\section{Nander's Presentaties}
\begin{itemize}
	\item Wie we zijn
	\item Wat we doen
	\item Wat het doet
	\item Wat we van ze willen
	\item Kans om informatica als serieus (profiel)vak te profileren
\end{itemize}

\section{Agile/Scrum}
Er komt geen Agile/Scrum-board. Wel komt er een meet-moment op maandag in de
kleine pauze.

\section{Reader}
Dylan stelt geen reader samen.

\section{Dev-iDevice}
Waarschijnlijk niet nodig. Zie volgende meeting.

\section{Planning}
Kaulohaalbaar en goedgekeurd.

\section{Wat verder ter tafel kwam}
\begin{itemize}
	\item Vrijst: Het Leeuwarder Lyceum heeft belangstelling getoond
	\item Vrijst: Verkopen is moeilijker dan bouwen
	\item BT moet in februari klaar zijn; going gold in April
\end{itemize}

\end{document}
